# Best weather #

### Was ist das? ###

* Das ist der kleine Datenbankprojekt, wo man die Datensätze einfügt und der PLpgSQL-Trigger automatisch ein Ranking der Genauigkeit der Wettervorhersagen erfasst.

### What is it? ###

* It is my small database-project, where you can insert a data and PLpgSQL-Trigger makes automatically a ranking of weather forecastes' accuracy.